[LIHKG] Galgame推薦及討論區 39 兼 除夕點名區

⁠ ⁠

有請gal台gay佬Husky致辭先

歡迎黎到galgame post，記得唔好同我搶老婆 thx

以下係腳膠部部長鈴木佳奈(P)致辭時間

gal台腳膠分部長鄭重聲明踐踏play乃腳膠玩法之中不可分裂的一部分，本分部正告哈士奇，任何企圖破壞腳膠社會繁榮穩定、阻礙腳膠發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。對於哈士奇干涉腳膠內政、損害腳膠利益的行徑，本分部必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估腳膠部維護主權、安全、發展利益的堅定決心。腳膠部堅持對外開放，互利共贏，同世界分享玩腳發展的機遇。

NO, I am腳膠

下位，有請某蘿莉部部員致辭

唔講咁多，以圖為敬

問: 腳膠易唔易做?

答:

問: 七海巴真係炒左車?

答:

問: Are you Lolicon?

yes i am

loli is cute

By持續比牙井關心嘅Husky

問: 玩拔作忍唔到要打J點算?

答:

By刀哥

問: 點樣玩拔作先係最好?

答:

By炒車七海

問: 新人入唔入得?

答:

By刀哥

By持續比牙井關心嘅Husky

以下開放gal佬討論：

By小坂井綾

By鹿島理々(自稱非gay) ⁠

By鹿島理々(自稱非gay) ⁠

By市ヶ谷有咲

以下位置，請各位放低1蚊跟機

By小坂井綾

Sorry，放錯圖

呢張先岩

Sorry，又錯

⁠

By超執刀

坐等閃閃找數

By佳奈助

推到全特找數

戀選HR轉左engine 終於唔用舊果個on9 engine

開setting 我以為開錯左蒼彼

同埋唔洗再玩一周目
旧版と違って初回のルート制限等が無いので最初から自由に攻略可能。一部あった強制オートモードも削除されています。
旧版と違って誰かのENDを１つ見ればExtraは開放されます。

都應該唔會再玩返

佢地都知咁做黑人憎

蒼彼HR final好似都唔同左
FINALシナリオは２回目以降は最初からプレイする時に選択肢してプレイすることが可能です。

留名

良心發現

Final係決賽定晶也同老師一齊飛果段？

yes

HD版連PSP堆CG都有？

係 呢part直接插左入第3個h scene最頭

直入scene先發現 原來仲多左part 但冇放係CG mode....

Cls

lm

屌 假4K
入面D圖全部1080P黎既

LM

咁就又毒左一年

無得再伏人去玩

你可以伏佢去玩舊版既
唔好同佢講有HR版is ok

1. 去音樂會
2. 去新年參拜

今晚邊個潛水邊個就係鬼

全日在家

第一下就中

幾時出番個2021年の大晦日比雪菜

Tri真係高下立見

一個十抽中咗留名

係到

已經個幾禮拜冇出過街

不過老實講 咁多隻brave heart入面我最中意就係Tri version
Tri 佢好多歌/BGM都Rearrange得好好聽
特別第一集omg打alpha個時隻brave heart

不過Tri都係得呢樣好

歐

Last Evolution果首都唔差
戲院一聽到即刻起晒雞皮

一講LAST EVOLUTION又起時候點歌

加多首

呢兩首次次都聽到好sad
Tri最鍾意都係Aim既ending

最近聽返03呢首

02呢首ED2咁好聽又係冇乜人提
聽聽下呢啲歌真係覺得自己老啦

如果講ED 04 last個隻ED屌打

Po頭正版Galgame係咪應該放埋G網，melonbook個堆？
始終唔同網買有唔同特典

我終於可以走出老女人團執柒左既事實....開始推虹團

其實睇特典都係睇返官網多過睇shop 自己個網
同埋shop 網咁多應該放唔到好多

咁Endless tale真係上哂神枱嘅
純粹想講02 ED通常都比較少人提

都啱既
我記得係咪有個網
會整合哂所有特典同出自邊個shop

冇野做大家玩咩驚？

全屋人都早收工
又要喱入房玩ドーナドーナ

入房打個丁咪訓囉

今晚可能會出街玩home game

衝緊超昂主線
成日都比阿媽見到以為我玩緊俄羅斯方塊

許さない!!!
咩係home game?

Poker

而家呢邊賭場唔開poker room 咪去其他人屋企玩

我都比屋企人問俄羅斯方塊有乜咁好玩

事實上真係成隻最好玩嘅嘢
3/4chain爆果下好正

一邊撚貓一邊玩緊灰果

有貓撚圖呢

結女巴有養貓
屋企冇養過寵物,冇人得閒養

All in 16張聖誕卷中得一張翔子

母豬

我都想睇

先貼為敬

出咗街買飯食，食陣先

我都有貓圖

支援

-.-

利申：唔識影相

跟機

咁我都有嘅

呢隻真係世界級

u win.........

唔小心推完トメフレ 重諗住倒數果陣一齊射精倒數
後面母豬化又跑得太快，6P又無，唔夠喉

劇本幾搞笑，後面真係唔知想點

potential pin

乜撚嘢射精倒數

good idea

呢度D人真係

23：59分 一人貼一張射精倒數圖賀年

痴撚線射精倒數

[img][/img]

cls

......

Send張上黎唔使自爆 剩係精已經夠

呢度d人越黎越痴線

係不嬲都痴線 依家唔扮野咁解 好似係

玩左好似廿個鐘，鬥足咁耐智，突然無啦啦就求其扑左一條女就開始speed run到尾，啲h數又少
希望下作好番啲啦，雖然我都係想要個人線多啲

我第一下仲以為講緊game入面有射精倒數，點知諗落又唔多對路

有啲誤會，我想講依啲射精counter

估唔到TEMPO巴仲咸濕過我

佢個名已經暗藏玄機

一晚都唔知要用幾多包TEMPO

精洗都唔清

村正

抽硬

福袋唔知抽邊款好
每個袋都得一兩隻想要

月GAY

ALL IN

呢隻唔可能唔玩

護士敗北H講番佢自己d回憶
真係睇到我呆哂

秋葉

蘑菇幾時先整魔夜2

仲要長谷川育美配 ，黎緊又有新番主役
希望佢出人頭地唔好忘記裹界

等足13年先出，分分鐘當年玩嗰啲人都脫咗坑

TM唔記得左魔夜架啦

月姬先 下年魔夜2

あけましておめでとう

安全上壘x2

係時候將我800粒金肥塞比佢

大家都一齊中

400粒都升到90啦
我差3粒煌星のカケラ升靈4
前排用哂

我今次直頭想skip福袋，唯一想要既係伯爵，但係另外幾隻太伏

抽左女3騎pool1
想要兩儀式槍凜弓saber
點知出左伊吹

70抽得一張4星

我90到 但係唔知佢3x10入面有冇on9素材

新素材10粒

03片面成個天草咁

開返隻ステラ同夏目過

答案係有

40抽+21符爆死
見到金劍卡點知係劍蘭

+MORE想要升寶

要開始打平安京了

210石全滅然後36符淨2符果陣終於出，total114抽，村正+5張4星

反而我本身重課狗 福袋個個都冇咩大興趣

睇黎呢度得我抽唔中

我fgo入面最鐘意既係學妹，冇乜其他角岩，儲石追角都夠，對上一次抽野已經係半年前周年c呆

福袋抽邊隻好

PS4 可能又係睇聖光

福袋諗住中奶光或者術師匠是但一隻都冇
村正又冇
灰

白上三啦，假假地都兩隻grand沙煩同閃閃
我諗緊白上三/9分1機率ccsor/6分1機率伯爵

記得上次唔記得邊隻gal 好似係野良貓
PS4 d 聖光仲重過Switch 版 笑到喊 粗到米加粒子炮咁

我都係諗緊白上三
但係霸王花限定又想搏雖然抽左都唔會用

我得左啦屌

講起上黎 今次月姬PV出之前 到底有幾耐未見過青子出現

媽呀！終於中到奶光啦
未抽村正，等下先

17年抽到而家
我好興奮呀.jpg

好彩抽到金羅馬 thx 佳奈巴

千石兩寶

超昂無間斷又出EVENT

あけおめ

頂村正3技NP 50 土狼真係有特權

U a not alone

等聽日果30石搏多次

謹賀新年

Gal台各位新年快樂
想知TEMPO巴倒數射精成唔成功

留名睇圖
點名未

到

圍爐睇人事後圖

新年快樂

雖然岩岩FGO大爆死完

各位新年快樂

新年快樂

放定上黎等聽日可以聽住黎抽

無得射先上黎訴苦

村正寶具NP獲得量 超低
如果2隻CBA 3招技放曬比佢之後 村正自身唔開3技
要用一張NP30%UP 禮裝 先可以斬3隻Lancer 回到上100NP

不愧係桜
NP30%UP 同寶威20%UP 同村正perfect match

唔係CBA C-saber先岩

仲係聖誕icon

依邊都中到新凜子開心些牙下先

我呢張櫻95LV 但抽唔到村正

左一我的 其他你地慢慢分

左2我的

咁我左3

黑肉無人要我要

我的

決鬥吧

呢4個你地分 隔離第5個粉毛交比我

鬥咬鳩?

本身就冇
點鬥=.=

あけおめボイスを公開しました。

快鳩D出ok?

又係時候J妹

開心佐1秒

567累事

「あおかなEXTRA2」はFCシーンが多く、FCの演出もあおかなよりさらに強化しているため、制作が大変なことになっています😂
明日香ルートではFCの一種の到達点が描かれているためその先のFCを描くことはできませんが、EXTRA2ではみさきルートの先にあるFCをご覧いただけると思います☺️
公式サイトのリニューアルが完了しましたら、メンバー向けページにて制作進捗を随時ご報告する予定です！

新一年既第一炮大家J乜

FC>H pls

爭乜呀，飛住黎屌咪得

超昂大戰twitter張新年ruby賀圖崩到

飛行屌閪比賽

月姬出係ps4點J...

咩驚

無H scene

唔係驚黎

gay lo

J返d有新年feel既先

対魔忍：
30號夜晚，無料11連公海出到夏服静流
31號中午，2抽出乳牛 話是話，仲剩6張限定券可以抽復刻2019？

FGO：
31號零晨（1號），福袋中水着獅子王

今晚真係爆廠 真係唔講句新年快樂都唔得

呢度gaypost

識玩
我都係

賭中左狂周

bad ending？

點解睇唔到E站

睇到喎

個script個account死咗，噚日已經上唔到

依隻J唔落喎

發現超昂無啦啦有張SSR券然後中左閃忍
齊三大女主了
可惜新角一隻都無

我指都係新年feel
我j佐母豬新年ue

櫻詩漢化唔係機翻+人手執咩

【事實說話】櫻之詩“個人漢化”的個人勘誤

規矩?

我睇到既
定係驚FBI扮睇唔到

horosuke

一路玩都覺得好怪

要劇情先J到

有冇試過用無痕

揀選項個陣特別怪

強度角

平安京最後一節勁易打
雙子座單挑左最後一條血

It's true.

屌 用炒飯就引到粉毛上當

快D出埋omega篇

スザクハイパードラァイ！

咩技

一路聽一路抽又真係中咗本人
真係唔知開心定唔開心好

同聖誕ハルカ爭咁遠

緒乃case0解釋

ES得兩關仲要打一次消20體
冇上次活動咁好刷

@射精倒數

我愛花澤さくら

雖然呢隻唔係講戰力既game，但係呢個passive配聖誕遙真係幾勁

........

原來月姬op係ReoNa唱
唱完sao唱型月

D白色psycho frame係做乜鳩

買PS4定Switch版好

真祖靚到

舊果隻紅戰士可以做倉管了

好得意

麵包巴
今次又係要每日1+2石刷ES果兩關先5突到？

今次唔同, ES唔抵刷

今次係刷8-2 (保底1粒 最多5粒)

每日消1+2石

秋葉派表示不滿

感激不盡

其實我鍾意同你一齊住果個正太控多D

揀switch, 攤係張床到玩同埋驚ps4有聖光

switch畫質

之前我玩switch蒼彼手提mode都幾清

cls 4隻重覆

最重要係特典
最驚咩版本有乜所謂

CLS

10抽

橘淳之介

真係似

正月event cls劇情
油到黃戰士全身黑哂

冷靜d先，未得閒睇

冇心下次會加密番

突然有d想打j

睇厭咗,麻麻地
唔知腳膠點睇

我想坐係佢前面由腳趾奶到上大脾

真係幾勁，99命中既物攻角，唔肯定係咪唯一一隻，魔攻角普遍連擊反擊同速度偏弱

得個大脾，冇乜好講，不過佢賣波都夠啦

F社出新作
原画變咗第二條友

以依家環境黎講真係好勁

今次嘉年華又係笑到我肚痛

佢居然出新作唔出fd呢下已經嚇到我痴線

佢成日出完FD再出complete version 呃＄
可能比人屌完黎
我覺得轉左第二個原画大件事d

明明星空同真紅fd幾正

FD其實正常係要出 呢個冇咩問題
最緊要唔好之後再出過complete版呃＄
Complete版仲要多特典

不過論劇情老老實實我覺得星空真係屌打真紅
雖然真紅都已經唔錯

今天的你bakabaka 的呢

我都鐘意星空多d，不過我係夢黨

其實さきら 萌ゆ都唔錯
但係始終超越唔到星空
嗰陣玩到冬天都笠住張被玩
依家已經冇咗當年嘅激情

さくらもゆ*

exactly呀巴打，星空我玩曬咁多線解劇情鎖，真紅已經要用ctrl解鎖，アストラエア我連隱藏線入面都ctrl埋，さくらもゆ直頭懶得食生肉放置中

星空條條線都感人

我入gal坑遲，果陣已經出到アストラエア，諗住由最舊既玩起，點知果隻就係最正果隻，之後幾隻越玩越頹

優美里奈線回憶好長

夢

剩係訓係醫院等人黎

我玩星空去到要送還梅婭個下喊到痴線

アストラエア我為左聽果果把聲先堅持玩落去

Lm

隻驚最唔鐘意就係個妹 嘈到仆街

之後就係夢

梅婭 >>>>>>>>>明日香>こさめ>こもも>衣鈴>夢>>>>>>>>>妹

訓係醫院又唔係佢自己想既
不過對男主黎講，細個果陣已經刷爆好感
我係夢>不能跨越的線>こもも>=明日步>衣鈴>こさめ，妹係真係好呀妹feel，親情好過愛情，メア都係似fd同妹妹多過戀人

剩係訓係醫院都爭得贏追左咁耐既明日香

我係努力派

里奈線最文學但好睇

我第一條線都係入佢先，共通線表現太好，之後先こもも，不過こもも個人線傲嬌太正，所以呢兩個好難揀
夢既話細個係瞭望台果度d對話中曬我笑點，九唔搭八之餘又幾得意，好似有d脾氣但係又好溫柔，唔可以怪男主沉船

真紅就真紅=澪>all
アストラエア落葉>all
さくらもゆ未玩曬，暫定ハル，劇情鎖未解唔評論クロ

個妹把聲
煩膠

アストラエア 梗係果果>>>>>>all

通埋えろゼミ ～エッチにヤルきにABC～
哩隻唔係咁好丁

嚇撚死，啱啱玩灰果冇插耳機入咗h scene，好在部notebook有mute掣

差DD就人生已完

點解紅月玩玩下共通線會話開左粉毛extra h scene出黎既

好鍾意佢隻表達方式

剩係睇過H動,應該都1,2年前
最尾估唔到揀理事長,屌到大肚好正

但印象中畫得都幾崩

想問switch隻告別回憶大家推唔推薦玩？
想搵啲有中文既vn落switch玩

但係玩到後面第6章可以成part完全唔明佢up乜
之後玩完都係唔知發生緊咩事

想問埋今次用卷刷定人手刷比較好？

執房果陣發現原來有扭過呢D襟章

好鬼凍

數已走

打PS4凍到冇知覺㩒手掣爭啲比人多虧

最岩紅毛

話說佢係咪趕住出圖
法國畫到條頸好幼

等多3年半齊頭5年好意頭

又諗起動畫版涼都一齊沖埋都可以輸

諗起架向星空之橋又係立哂flag入圓佳線
埋尾突入大胃王end
CV又係同千里一樣

一樣

不過人手有兔仔+箱

25隻囡囡
8石300箱
如果抽埋箱 ~= 20石

執屋見到CWHK 16 17 ...d 野

明白晒

飯桶

不了寧願佢揀伊吹都好

啱啱買咗

聽講ok,我自己就未玩

睇wiki係咩秋之回憶最後作
聽講秋之回憶都出名

有本渡楓把聲聽已經抵到爛
不過無玩前作可能會少左見到舊角色種感動

下前作啲角色會出黎做咩？彩蛋定做左配角

配角
但係就咁玩呢一代都可以嘅

Wiki寫
咖啡店老細稻惠信？
唔識佢應該都唔太重要？

game入面會介紹佢一次唔駛擔心

唔識佢完全對故事觀感冇影響
只係有玩開呢個系統既人會對佢有另一番感覺

睇住佢幫人幫左咁多集

舊渣古

咁想問switch隻 愛上火車pure station
值唔值得玩？

仲會有d前作女主路過當彩蛋

番唔到轉頭

switch>不了
如果係llc>玩pc
如果唔係llc>唔洗玩

咁唔玩

做咩咁誠實
等佢玩完咪變llc

真

駁唔到

FGO粒鬼燈咁鬼難跌

差五星凜

一隻凛都冇

開始用下d冷門機
獵殺個流星錘幾好玩

拎槍凛頂住先

想試下整啲gif不過唔識整
好無聊咁整咗幅圖

玩左咁多年我都重係未有劍saber

參考下個機率

你兩張圖唔對位有d難搞

我都已經唔記得幾時抽到icon
難得上年(？)有強化可以用下黎周回

呢2個唔係同一幅gif
本來想學隔離拉打po咁整gif
不過整極都唔似

鐘意用小莫多d，產星技可以集埋星，拎黎平a313幾方便

好奇角色原型係乜水

藍saber絆10左3年
之後就好少拎出黎

竟然絆10左

好多隻都想升絆
但唔夠cost放哂落去

唔解絆上限既?

飛鳥湊

解左阿福 但係冇咩心情時間升上11

冇特別刷絆
睇到大家都好鍾意阿爆

我未絆10呀

改靚寶具畫面之後都用少咗佢
以前一下轟落去對面好快就完

大時大節唔應該碌fb,ig
閃到眼盲

睇到慣哂冇乜感覺

fb冇玩好耐，ig近排改完都好少睇

而家啲人用snap,tg?
twitter得一個帳而且唔比得人知

tg係message姐，香港po野應該主要都係ig，不過而家真係好唔方便
我twitter follow日本野睇，唔係用黎social

啲驚賣成七百幾蚊隻 想支持都冇錢

bitcoin過左3萬

冇本錢跟，過30萬都冇用

唔洗成粒買架

有冇教學

#177有
Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (8）

我不嬲llc

但唔玩既原因係因為switch唔玩得

見到你，黃金律ex

有勇氣直認

有諗過玩 但係嫌煩

呢排研究緊股票，但係成手入場費都唔輕鬆

呢排都研究緊
美股可以一股股買

都有望過，不過唔怕時差?驚一訓醒輸身家

我返夜所以可以睇住
不過QQQ AAPL TSM呢d穩陣+長線股應該都唔驚既
最多坐一排

john PC

唔啦
已經有係pc玩vn
真係冇乜動力一日到黑坐係電腦前面睇vn

真係冇乜動力一日到黑坐係電腦前面睇vn <<
呢個真 以前仲可以
依家一日玩幾個鐘算 睇唔到咁多字

坐係電腦面前先有動力推galgame

真
有switch得閒出街打少少又得

睇網上話告別回憶8係懸疑
所以我買左了

好耐冇睇動畫
有冇啲咩動畫啱我呢啲老人家睇

岩岩呢季我就好鐘意魔女之旅，一黎youtube有就方便，二黎對腳幾正

雖然gal台 照推你比宇宙更遠的地方

最近推完響野商店 又未見有啲新game啱玩
無聊冇嘢做就想睇吓動畫消磨時間
已加入list 多謝巴打先

超昂個正月活動縮水得幾勁下
每日4抽變1抽,體力消耗多咗
聖誕免費36抽都叫中過2隻SSR,而家全R

係隨機道具，你有1抽都算係咁，我岩岩先拎左兩個加好感既

我而家都係2個好感度
A社搞咩

新年ruby劇情

總之就好正，冇抽既都建議去望下張cg

lolicon confirmed

hi llc

yes i am

響け
利申 吹吹部打手

我仲以為得兵仔中
又話有10連卷都唔知係咪fake人

諗起主線送果隻純愛H又係幾甜下
藍戰士勁快夾完就完咗
反而敗北H兩個都係好重口味

夏紀我婆

支持華哥 支持渚しろな

夏紀出外傳小說
哭了

隻game只要唔係日本時區就會出一堆bugs

仲係好唔慣條體用極都有

20 體 = 1 粒鐘
從來冇諗呢邊

好慘

四隻入面我差藍寶石純愛未解

我都想抽多隻

同聖誕ハルカ純愛差唔多點到即止

想問吓呢幅圖究竟係咩game

之前先有人呢到問過....

上個po#17

幾樓都仲記得

一車一車咁釣啲llc上嚟

枯れない世界と終わる花

至少三個

還好我唔係llc

Same

same

Sam

聖誕ハルカ如果唔係有風音既話真係唔合格，特別有新年ruby做比較
除左換件衫之外都冇聖誕元素，直接包到自己成件禮物咁送上門都仲好d

敗北H都算自己送上門嘅
個細路就爽

證明Loli係大眾喜好

3839 106
睇正負評數都知咩事

好想知條友到底番咩工
次次都幾pack幾pack咁課

聽講fate原本係hgame

原版PC係，主要係有補魔情節
不過依家cut哂
所以傾FGO冇off topic

我都想整返幅釣魚圖

垃圾驚幸苦晒客服

just do it

正月活動廢柴愛神敗北H

明明上次聖誕先讚完超昂營運改得幾好
今次正月又即刻難刷翻咁多想點呀

新年+星期六日重有客服真係好
隻傳頌我搵客服等左幾日都未覆

玩弄玩家人心

今次多左時間，其實理論值差唔多

今次成章都偏易
啱啱先用BB+黑杯三下寶具秒咗大牛若丸

又好似係不過ES關報酬真係唔係幾想刷
今日出咗兩塊最廢嘅巫女繪馬比我

繪馬好過好感wo
好感可以慢慢等佢升

玩到就想哭了

淨係+5突破pt果塊冇乜用

FB廣告

淨係+5真係加到下年都未突破到

SSR果D成千突破pt都唔知點儲

行開左一排，蒼彼出到明日香未

找咗zwei數先

老虎鉗

果陣蘑菇呢方面D表達手法真係麻麻地

打左2日先跌左6粒鬼燈 仲差1粒 真係痴線

差唔多啦
睇效率表
1場先11-12%跌

記者個h都唔錯，明明有心做既可以做得幾好

純愛H真係ok
敗北H反而未睇到
因為已經5突咗所以好難比人捉

我都係
唔開大+手動撤退曬其他隊友先勉強輸到

反而想試下唔輸解成就

屌，青眼白龍

真
睇到O拎哂嘴
聽日會唔會出戰暴俾人雞姦

啱啱過完灰果天音線，佢中後講巴士嗰段搞到我諗起當年中學睇動畫嚇到訓唔到覺

玩紅月玩到差D訓著

但果段真係幾精彩
特登放最後先播都估到應該係戲肉黎

所以今次愛神我特登唔升佢
lv1直接推佢上前線比人捉咗先再慢慢升lv

Liar soft隻ALPHA-NIGHTHAWK出咗漢化，短短地可以試吓

google search 睇到右邊果張圖 我load左load係咪gay作

你係咪gay先打

搵D乙女向 然後J班仔

迷宮再黎

樂園講番家姐冇死又係神來之筆
本身幫天音頂住班痴線同學果陣都冇諗過佢會走得甩

真心悶

sick play

天音見返家姐果幕

講親刃道我都覺得悶

刃道咪只係一個有得出大技既劍道
紅月今集仲要focus係刃道比賽上面
就算幾個女主d技出到幾屈機都好
都離唔開係一個校內比賽呢件事
唔似前兩集會打下d妖魔鬼怪

全篇都講刃道，又唔穿插下其他野果下真係。。。。
成個故事變得好漫長
玩左幾日共通線都未玩完
哭𠹌咗

乙女向班仔型到小狗都出水了

哭能左
家姐應該都估唔到當初個四眼薯仔妹變到咁淫

出到續集先唔死咋

True，樂園都冇話佢仲在生

呢隊gal驚管弦樂團勁能正

又真係比佢兜到呢下先神

印象中灰果動畫同期好似仲有兩套gal改動畫
尋找失去的畫風同大圖書館
三套原作都唔差
最後都係灰果成功跑出

炸車 炸學校

依家睇番真係CLS劇情

復刻Saber Wars II

想bo2
但仲未中到村正

果實GAME 天音線都真係有埋哂伏筆既
只係天音線END都無提遮

青山真香

隻rin bo2有咩用

抽唔到村正 糞驚 唔想開

周回勁啲

衝緊平安京拎石

清緊幕間同強化關
之後仲有2-5之後既fq可以清
希望湊到20-30抽既石黎抽太空凜

打咗平安京,fq清哂,幕間強化清緊
儲咗成40抽
咁都抽唔到就棄坑

刀哥連奶光媽媽都抽埋
基本上真係可以隨時quit

我通常D主線一出 都係個晚打哂先訓 挖無可挖了

我主線反而鍾意自然體慢慢打享受劇情

4:09-4:11
望下左 望下右
忍唔住笑左唔知WOW左未

明羽杏子做到TM四大女主真係出人頭人地，又希望佢唔好忘記裹界，心情好撚矛盾

有睇86小說
86出CV表
第一次見佢個名仲以為2打6黎SOR 有眼不識泰山

最尾打道滿輕鬆到
我黑櫻面前完全冇還擊之力

最近一口氣搞掂聖誕遙/新年ruby/記者好感度，有排都冇新野可以J

邊度有咁多士兵升

儲左好耐....

岩岩發現マドカ個敗北係加入之後就解鎖，可以J多個

最想升嘅天使都升埋
純愛H勁快完咗有D失望
其他角色每日放主頁慢慢升算

係唔好J既，完

依家一有感人位就放呢首催淚
雖然原版已經好好聽

想知有冇網係for睇新gal 情報

你要咩情報，攻略睇誠二，出game時間睇getchu

呢個台仔d料都唔錯

頭40抽寶3，希望唔係用曬今年D運氣

@刀哥

gal post都有海豹

40抽寶0

昏迷左幾年
先發現到龍騎士有新作
撐過2021年理由+1

我五星頂多得寶2，寶3-5究竟係點既世界

其實我福袋仲要中2隻限定
不過諗番去黑貞10單都冇算係咁喇

得兩隻5星寶3
司馬懿好似300石寶3
新宿弓就三次福袋都係中佢

常駐都話理論上可以歪到高寶，限定角既話我低課玩家唔敢追，四星清姬追寶五已經比信用卡單嚇親
唯二兩隻寶二限定五星都係福袋出，早幾日直接兩隻伯爵開心死我

無課玩咗幾年都係得兩隻5星寶2以上
シトナイ係all in白貞pool歪出嚟
閃閃就金閃祭30抽兩下彩轉
之後就冇試過

剩係課福袋叫唔叫低課玩家
寶2得孔明+師匠

暫時想要既都齊，希望可以回一排氣等ccsor
之前如果唔係要儲石新年既話金時都想追埋寶2

我仲想要劍兩儀同弓貞
偏偏福袋永遠唔中佢兩個

17年2周年前果個泳裝入坑：唔撚記得課左幾多>泳裝清姬bo4
2周年：福佬2pack唔中
1000萬dl：1pack中梅林
18年虛月館：3pack，都唔撚中福佬
5月1300萬dl：1pack追埋泳清姬bo5
3周年放棄ccsor：1pack加免費石，終於中福佬
半個月後泳裝：伯爵，課左3pack術閃bo5左收手，成個月唔同fd出街食飯
儲石直落19年個伯爵復刻追多3pack，術閃bo10伯爵bo0，成個月唔同fd出街食飯
之後一直都冇復刻過就冇課了

FGO高寶具唔吸引
無課又有高寶具代表先係非洲人，代表僅存中獎機會都被拎去餵曬一兩隻沙煩。

垃圾BOOTH+垃圾樂天PAY㩒撚左4粒幾鐘終於比到錢
然後yometan又應該人手點數將我order 1入既錢當左order 2既錢，唔係手痕睇下又差啲被佢伏左。
新一年日本仔啲系統仍然係咁垃圾

前幾日係咪有巴打po咗類似2020galgame嘅排行定評分

有咩,想睇下

有咩

你地咁樣講我有啲懷疑我自己嘅記憶

我已經睇番對上三個po但都揾唔到但我印象中好似係唔知邊到睇過

getchu銷量排行就有

さくらの雲得30

仲未玩アマカノ2

睇嚟我思覺失調

屌但係我冇係其他地方睇開galgame可能呢幾日玩得太多發夢夢到

eushully

2021連出兩隻?

一個就DLC, 一個全新??

出DLC好快姐

當新game咁既價錢賣....

4400咋喎 係分割商法價錢

豬左tim, 睇左7200果行

figure排名就有

七海No.2

修正返
我都課過幾次福袋唔算100%無課
中咗 布姐 伯爵 術尼祿 教授
今年中艷后

都未開始投票

定係唔係排名係讀後感個啲我已經唔知有冇發生過

係咪20年，好似係小弟講過下

我都唔知係唔係

你po咗係邊點解我揾唔番

就出道

うんこ製造機系vtuber

b社唔重口 通常都係毒L自己ff既劇情嚟
條囡自己坐上嚟 唔關毒L事 比囡女女女 何來重口

兩隻都冇

應該係17-18號左右掛，因為我果排岩岩開asa新作有感而發

今日login送好感度+30都唔知比邊個好
想睇嘅純愛H都已經睇哂

俾咗活動角

等你食評

やっぱりマザコンだ

成段野明明幾感人，差d以為講緊光之老爸，但係諗下套野就好似唔知邊度搞錯左咁

雖然琴日睇マドカ個敗北麻麻地，不過冇其他角岩，焗住如果近期冇新角就比埋佢

比活動角反而蝕咗咁
印象中5突之後好感度一定升到好高

五突關好感事？

頭先2突咗
好感度一野由16升到上26

好多LOLI

泳E版唔記得抽咩抽歪到好高寶

之前深海event我都想歪一隻出黎

無聊到搵日本旅遊片黎睇

人妻結衣好唔捨得

咩驚?

普通姐姐feel
咩黎

[十月新番] One Room 第三季

竟然比我23:59追到オリオン 終於齊曬依家堆グランドクラス

傳說中嘅59分教？

exectly
臨訓開FGO睇下今日咩pool見係佢 再見係23:5X就去
馬

學到野

我多數03:00抽就易中啲
之前中術CBA同熊啤啤都係呢個時間

大家仲有冇試過咩旁門左道？
我試過打完復刻冥界聖誕即刻10抽艾蕾中咗

discord 直播抽村正順便跨年，個FD用bot幫我點左首emiya就中左
千石寶二

同我做法一樣
但我播住黎抽村正反而中咗紅A

成個系列我最期待佢出現嘅角色

岩岩開驚見到pu illya，講左句我唔係llc然後扔左三符唔中

娶到老婆玩cosplay侍應

正月任務拎咗5符
等8號再戰村正

好少玩plus堆驚,sakura正啲

我之前都試過，好想飛

隨緣5符
利申 我唔係llc

終於寶5

負皮係我比

loli the best

手下留情

樓上班llc

同19仔一樣咁傲嬌

話說騰訊好似又收皮

用咗12個鐘推完迷宮條主線，麻子同樂園個預告最後嗰句都幾催淚下

預告係講咩

岩岩睇完拖油瓶第一本

ロリコン

pin樓上果個未

有咩好pin

冇理由剩係pin我

預告last有句咁嘅嘢

希望之後有得出場

有聲既

呢part真係好快咁一閃而過

Bandai式冷飯

將DLC加埋出一隻新
如果佢今次DLC有新劇本都算
唔係得番冇買既人先會買

DLC仲要冇劇情真係搵鬼買
利申齊左DLC

以Bandai嘅作風應該唔會
下次用番DLC果幾套再出一隻
我都買齊哂

FGO每次打event關都要入intro
幾時先有得skip

佢每關強制我用傻X先煩

對Saber特攻

呢隻直頭未玩曬，uc果隻就算故事悶都打曬堆side story，呢隻見到基魔同魔劍都唔開胃

其實呢隻好玩過創世

呢個真
真正SM個堆機冇咁易升 唔似上集水鳥拳UC

4個系列最強機雖然有分高下
但唔會好似創世咁獨角獸玩晒
記得狼王條尾好撚勁 覺醒武但物格

唔小心一口氣買左4個咸濕妖精抱枕2個萬華鏡抱枕

有條尾計格先比到三明不斷chance step

圖plz

全角色都識拖爛衫同God Finger其實幾有誠意

咸濕佬

養唔養狗，識自己去廁所

立都未起就完左

トメフレ(女)就要

咸濕妖精出續作就靠哂你啦

呢啲真係快到完全用唔到

其實cross ray都係拖爛衫玩曬，加埋gn field同gn drive根本冇腦
W系勉強靠希羅淨返一口氣
seed系ps甲根本搞笑，強如突自全彈既基攻同射程同上面班痴線佬冇得比
鐵血系個射程比m底玩，狼王條尾仲係最低基攻既覺醒

希羅有綠川光加成廢極都有個譜
甩毛係衰唔太夠EN啫
望下少爺仔部沙漠EW斬得果一格咋

拎返巴力出黎都冇咁嬲 仲要巴力其實幾勁

佢條尾係專登set到基礎低
育成之後因為物格先勁
物理又加 格鬥又加

加下射程同格鬥加攻
拎住兩把劍求其都斬到兩萬幾
朱古力本身又好閃
冇人可以違抗巴力

製作到偏心到
希羅坐00講果段台詞笑到我痴線

巴力只係笑話，呢d先係劍嘛

自己改緊信革劇本玩

大姐姐

信長x愛衣

老太婆

點解愛衣配母系角色可以咁正
另外呢套健唔健全

你係咪歐派星人黎架

得你係

北見六花唱呢首又幾好聽
之前玩clover day's見佢配果兩個角色性格冷淡
冇乜點關注過佢

ching sick ball

我自己呢種size就啱啱好

三次元黎講已經好撚大

87 (C) / W 53 / H 83
自己個官方三圍設定

岩岩訓醒
原來橘花ED有佐咲紗花加持

對腳最正

屌到佢落唔到床

白毛dabest

見人講好悶冇玩到

玩完白毛線當玩完了
白毛線甜到仆街
其他線唔知了

部分漢化 48

OK 入list待玩

in 青梅竹馬加成 I trust

條友應該要扔晒默示果堆"漢化"入機翻囉
默示D"翻譯"比人睇架咩

睇壞眼

Eスクールライフ

佳奈果個我ok

依家先留意到命運線上的φ個眾籌最後收左皮

呢隻GAME真係方糖入面數一數二垃圾既GAME
最憎D game轉線個時係將成個故事背景轉曬 攪到上一條線玩完好似白費咁

聽歌is ok

想問清們
アイキス2點set 1920x1080

好似冇

我見佢設定有，但唔俾我揀

好似無邊框視窗化先得

仮想フルスクリーン?
我一開始就揀呢個，都係唔俾我揀1080

心情差到無論, 網都唔係好想上, 有咩好驚選擇可以比我逃避現實幾個星期

終於完，我個感想就係個漢化一係唔識日文，一係就係用機翻，應該玩埋個after就算

三部曲唯一有漢化算係咁啦
雖然心願屋係譯得麻麻地
印象中野良貓好似都係佢地譯

cyberpunk 2077 真心

我都邊屌邊玩咗110個鐘

部機好廢下, run唔run到架

steam 2個鐘內有得退款，試下囉

係喎

但好玩?

一般般

個劇情唔差嘅，不過個期望落差真係太大，同埋啲bugs真係太多

半成品已經好撚好玩，出埋DLC唔敢想像
而家評價差係D人跟風屌

咁有啲位又幾灰嘅，我之前打死之後，佢卡住咗冇trigger到個對話最後要自己load save去半個鐘前

問題係好似好多bugs

推一下Divinity: Original Sin II
戰鬥系統同玩法正到痴線

#緊急事態宣言でエロゲを始めよう

今日login張10連卷得兩張SR
又中黑妹同隱影妹

比超健全空間更健全

係咪同二連撃一樣
劇情垃圾但插畫靚
跟住一大堆福利場面
雖然我都係會睇

其實差唔多
不過因為冇血緣所以當純愛睇都ok
頭先極速碌咗4集漫畫
男主細個同auntie沖完涼之後就一見鐘情
得沖涼果part賣肉

google完好似有D恐怖

懸疑又成人係咁上下, 想玩廢萌就有另一堆比你玩

其實解放之羽故事好短 相比innocent grey個堆唔用攻略永遠都爆唔到機

要丁都係丁巫女啦

好

セイイキ系列緊係J個妹同埋店員さん

哩個劇情唔錯 但唔夠張力 日常有d悶

調教END

巫女角

第一日玩咩，集集都有

其實點解講驚都要加密

唔知

我係跟上一個人, 上面有加我咪加

我平時都係咁跟人加，但係諗幾諗怪怪地

玩完第5集反而唔覺有

下次再有人問入坑玩咩game好就直接推薦WA2算

入坑即退坑

パルフェ先啦

如果堅持到玩哂wa2, 應該無咩可以難到任何新人

屌我第一隻係沙耶之歌

咁都仲堅持到

我第一隻係秋之回憶7 好王道 有少少黑

我個時都唔識聲優 之後有一日發現原來野中藍有配我玩既驚

極大成功教真係work10抽成功

我第一隻好似係euphoria

點解你地第一隻驚都咁重口味

第一隻係戀選

正常好多 起碼無重口味/獵奇野

第一隻玩euphoria 點可能仲玩得落純愛驚

聽人講係神作又位短短就試玩下，玩最尾喊撚左
後來先知原來沙耶口味都幾僻

我玩完euphoria就淨係玩廢萌
無掂過其他重口味野

使唔使推薦下

血腥既可以
會嚇鳩我既就唔好了

Ntr?

以為講緊戀選係神作

最好唔好
ntr比嚇鳩人更加接受唔到

我係呢隻自此之後鍾意咗風音姐姐

呢個三部曲好正

但係之後就收哂皮

仲有我好多年之後先知係今井麻美配....一直有留意偶像大師但我都唔知係佢把聲黎

我都估唔到阿妹係助手把聲

但其實知道左之後係有d似 特別係發脾氣個時

不枉我第一時間推阿妹先

我係推大小姐先

我而家先知...

知聲優係邊個？

係

我好多時都會專登睇係咩聲優配先玩

我自己配既會特別有興趣 或者有夏和小呢d

冇switch

有白毛=必玩

アストラエアの白き永遠？

我作為果果fans先玩

講起favourite 社既驚 呢排好少見真紅巴

我反而冇乜特登追遙空配既game，有佳奈已經夠
不過通常隻驚有佢配都入佢線

me紅毛

LLC才是王道

你係咪有去之前佢係日本個演唱會

越黎越少人

Galgame始終係慢慢收皮中

其實資源集中有好質素既驚唔係壞事 唯有咁諗

收到風 佢真人GAL中

咁無計咁佢連手機驚都玩唔到了

無咪買
要switch做咩

講mh?

yes
窮學生

Part time 啦

switch我都係得部lite
個陣為左劍盾出左部劍盾lite
希望玩mh唔會發雞盲

為左玩pkm特登出3ds，之後劍盾cut寵就棄驚唔買switch了

右邊好似我婆

新入坑一律建議新島夕

翻睇番聖誕之吻 真係吊打個d乜五等分偽戀

七咲一句先輩腳仔都軟 班長一瞪就知有妻管嚴 點解冇18+補丁 唉繼續補game

120抽 寶0
辣殺驚

唔知白箱整到幾多張gif呢

著和服打交
喵森露膊

好賤

ゆかな把聲配七咲世界級

試下播住村正ver.エミヤ抽

依家買switch好時機
仲有月姬r等緊你

全年齡

我發現上個月有隻gal係用unity整.................

愈來愈多用unity整，前排隻痴漢特異點都係
殺雞用牛刀

翻譯器讀unity要另外搞好撚煩

型月應該唔會再出18+

先唔好講18唔18
佢肯重製AVG比你咪算係咁
起碼唔係又係手機GAME

如果10年前新島夕都仲可以傳教 依家真係伏

仲未有熟

係
都唔知點hook番堆字出黎

如果佢跟魔夜分幾集出就真係有生之年系列
要同蘑菇鬥長命

行橋玲奈:風音

我用呢個

見佢可以自己加翻譯
得閒port晒yuki堆翻譯api過去先

今日有隻蘿莉小動物生日
生日快樂

風音姐姐除咗閃忍仲有配咩h動

マスターピース THE ANIMATION

你咪係==

初雪櫻

初雪櫻咁虐

WA2起碼你推個條線都會有個GE, 初雪櫻

我而家先見到原來white blue漢化左

睇過都唔知佢有份阿妹定家姐？

有無人有玩到BLUE系列

妹，btw套嘢老母最好j

老母係卡姐配，淫撚到

今晚番丁

dark,當年乜都唔知去左玩神器

nanasaki Drama CD 重甜 仲要留宿啪啪啪埋

所以食唔食自己

浸溫泉果陣點忍

咁你日文都幾勁

dark有熟

但係唔完整同有亂碼

ending前少少，夾硬skip過

最重要個part解迷位睇唔明

而家先知有風音
番丁+1

搵h動睇個陣
成日都見到呢套但無睇過
睇黎今晚要睇下了

名乎其實masterpiece黎

個老母可以話係世界級

配埋卡姐把淫聲

今日真係幾凍下

日日打邊爐
凍到縮埋一舊

呢d先叫冬天

好想dearest blue 出漢化 幾鍾意佢畫風 不過近期都唔見lilim darkness 出新既blue 系列

とらいあんぐる同dark最正，而家去到white已經冇乜ntr成份

我都想多D NTR驚漢化...

劇本難寫，莫講話漢化，本身都好少正既ntr驚，多數都係強上就算，例如隻white

想當年我係睇とらいあんぐる套H動開啟左新世界大門之後睇埋dark blue, true blue, innocent blue, 從此之後就返唔到轉頭了

你有玩? 好唔好玩?

又係不知火CV

你指white?
辣殺黎
第一章女主比奸角a睇中然後想強上
第二章女主比奸角b睇中然後想強上
第三章女主比奸角c睇中然後想強上
最on9係奸角吹到好特別好勁咁，結果出手都係強上

有無ntr 最正既內容先 例如夫目前犯 或者變肉便器個類

邪道

奸角a有場電話play，然後就冇了
btw我麻麻地肉便器果類，玩壞曬冇思考冇意識既冇左種背德感

我都係睇番マスターピース呢d純愛算

電話play正喎

屌
switch lite玩mh好難玩
畫面細我都仲忍到
以前3ds玩x都差唔多
問題係d掣太細粒加埋我隻手指公太粗

但係男主會有個種虐心感

今次終於認到風音姐姐把聲

我到時應該會買埋Pro控制器
原本個手制玩壞手

有得睇武田弘光兩套H動啦

話說我之前好似打過食評

前排特登買左個xb2 pro制準備mh

唔係月尾先出？

尋日丁完啦
FANZA DL版優先發售

搵唔搵得番想睇

原來係咁

原來都係得啲圖

感謝告知

邊兩套

祝大家今晚寒冬都可以打番個美好既暖丁

點解佢地成日都唔寫埋CV

官網都冇寫，裹界CV冇人權
我通常都去片尾睇CV表 然後先開波

之前有套h動係ntr, 叫咩夏...終咁上下, 有無睇過?

講話個男主條女比個老師ntr左, 條仔係打棒球

丁完果然係masterpiece

仲開到機

細個玩超執刀玩到手術模擬器咁，旨在隊瓜條友，部nds基本上都係攞嚟玩gameboy嘅機戰a d 同g gen advance

nds最正係機戰w同g gen ds
兩隻都打咗唔知幾多周目
機戰L同g gen cross drive就失色少少

CV係邊個?

白月かなめ

原來佢有配咁多驚

秋野花

基魔同阿真第一次有合體技

佢配妹好正，皇城一花簡直係妹中極品
月彼配的聖衣良全場最佳
而家成日配拔簡直浪費

同級生有重制版, 點解唔整埋下級生2

可能拔錢多d (因為無咩人想配?)

如果呢套嘢出gal就好

睇埋原作漫畫都唔夠喉

(真)男主角同(表)男主角第一次有合體技
咪話唔感動

唔知，佢間事務所都唔差
卡姐 桜川未央 草柳順子 上田朱音 古河徹人

一花

上田朱音 配EVENCILE個時好岩個角色

講還講唔好貼相

唔講冇人想貼
你一講呢

咁佢真人又幾OK

識食

我講上面其他幾個

好過成日都得夫婦&基情合體技
正傳有得用番就好

買個adapter 可以用ps4手制
我用嚟玩zelda 初音都冇delay

套向日葵好正
後面係咁換衫每套做耐少少就好
得十幾分鐘
得閒再J埋另一套先

個個都又ps又switch咁有錢

岩岩碌佐兩碌原作
原來原作都係得一兩幕

個個都係有錢人

課少3次石已經可以有一部PS4

PS4姐應該而家平左好多

你部機同我個部一樣色
對上一次拎黎係成年前玩超執刀2

係咪女主唔係處女比人鬧個套

簡接攪到elf 執柒左既超經典作品

是咁的，我對於呢part scene疑惑左

但女主本身係著吊帶裙，但除完之後，bra又有帶.........
畫果個唔覺有問題架咩

好J就得

隔咗幾個禮拜難得想打返J
比老母入黎打斷咗

其實我玩得好辛苦
下面個mon已經花哂篤極都冇反應

啱啱先推咗個frd買送3隻game果set
條友本身話淨係話想玩太鼓
轉頭自己買多9隻

雷火劍有冇自己加料
定係就咁還原哂原作就算

我係咁二碌佐兩碌原作
冇詳細睇 一睇一定又打J
應該就咁還原

屌
我明佢點解要用unity整
佢入面有隻mini game

係咪想人撳爛mouse

Errrr 有咩問題？

隻mini game仲要用python寫

你睇清楚第2幅圖係點既先

哦....我原本以為佢d頭髮同隻左手遮住左個個位係條吊帶, 無睇到佢原來已經有兩條斜上去既帶係條頸到 自膠

我女朋友著開個d通常係兩條直既係膊頭上, 下意識地直接剩睇個兩個位

正常嘅佢好多時都係就咁100%還原

突然中咗閃光彈

冇女討論唔到

中到應一應 唔知點回佢好

冇囡跟唔到個討論

其實膊頭ver既吊帶應該常見d? 係街/睇av都會見到掛

搵

無咩好閃...我地兩個都3字頭

香港咁落後，點會咁易見到D女著呢D

夏天應該好常見

死毒撚唔出門口的

husky心底話：loli唔戴bra的

咁我其實都係毒撚好少出門口既....

比你發現左

有冇巴打玩過祝姬覺得恐唔恐怖

he is

你地平時係邊搵驚玩

唔知邊個會1001 比定個post副標題你
戀童登上任 咁幾時有蘿莉合法化？

樓上llc

咁我係咪要用VPN澳洲好似入唔到